[16-03-2018]股市直擊 + 波神信眾區

D7UALL

D7PC

💡

4CHING refund la pg....

毛記上市

一次唔成功再申請

爺爺

集氣

衝一點別太龜

又話好友sure win....

要條復週線要收308/310先得

人走蛇係時候夢醒了！

人走話今日分下勝負

人無夢想同鹽魚有咩分別？

in DB! we trust

豉蠔油bug咇怕

支唔支持腦細好

都唔知抽幾多先有一手

開市衝入去算

有冇傳...

strong trend stock will send the Airs to the hell

g持

屎底強

未平呀喂

次次都貪字得個Ｘ

處決明💡

月頭Mark 左 平保 LC @90 無買到

4cisgislowb

日日上午入返lc變cover short
收市前就變返nake short

膠手

唉
On9 market

dim play with u

你玩曬拉

好,升一千點

high hand

CHOW NG CHOW 靈靈 HO

Ho

📉

係時係出手.....

候

衝啦龜乜撚

Qq Sc500

台狗!啪啪啪!
留技!啪啪啪!
塔後!啪啪啪!

wei arrrrr

想入谷學錯別字

聽講HO CHI HAI 糞角

收到風人走蛇精盡

大技範圍爆擊一下三千糞角

虎落平陽...

有無人入番d1仔，支持誠哥

被女欺

夕陽無陽好

個市要爆了 信念時間

Qq

G持

堇後期普攻三千

JP morgan

妳的身影 失去平衡 慢慢下沉...想回到過去

今天網上流傳一個「CNN Tech」的網頁，有署名Seth Fiegermen的文章，題為「李嘉誠投資1.35億美元在比特幣新技術 觸發56萬人辭職」，內文提到李嘉誠快將公布退休，因為他決定投資在名為「One Bitcoin A Day」的公司。長和(0001)發言人今晚向本報記者指出，已知會CNN香港新聞部這是一宗假新聞。據知，CNN新聞部已對長和的知會致謝。

該篇文章有介紹李嘉誠是中國「最醒目」的投資者，一直致力推廣全球財富重新分配，雖然他的主意被很多人認為太激進及不可能，但事實證明這些人都是錯的。而李嘉誠決定局部地退出他的公司，是因為他想集中精神在金融行業中的新事業，這解釋了為何他收購了One Bitcoin A Day。文章中有多個One Bitcoin A Day的超連結，點擊便會去到One Bitcoin A Day的推廣片段。

據了解，CNN確有一名專寫科技的記者名叫Seth Fiegermen，現時未肯定這篇廣為流傳的文章，是否出自該名記者的手筆，還是有人製造虛假網頁。

春藥ready

DL gogogo

......... 幾多抽

TLA...

招緊女user入谷...有棍無duck. 入...

CHOW JOR 15 寶箱...

有棍只可入ＢＣ菊

即係抵過就咁直接買

DL74CGPG

一係DL 一係磨落
張圖係咁

💡走火入魔💡

me A0 poisson jj

肛

Gg玩完

肛咁廢既

Qq red

小三角....

孖唔孖100毛好

DB Ho ging beat dou good friend

前晚同左個科大嘅year3女仔食飯
睇黎今次好大機破青

食個飯已經諗緊仆野

Bc ar

平埋肛
又可以搵野s

700

扑

呢啲留返比你啦
之前瀨過野唔再搞呢隻

飯姦

Thx DB

DB very accurate this time

Man run sir have safe this time

你做乜做左認字特警

me is low hand man stand

等食5000點

bc 日日都識幾條女咁犀利

講野無人理好慘架

快慢線合埋...等爆邊

谷友都大讚靚女

Me 唔係谷

#metoo

使唔使買埋春藥

咁大個人唔好咁多性幻想.JPG

台狗搞乜都好似G咁

誠仔都退市會點

慘呀 美股升，港股點會唔升架

我決定要貼相以正視聽

食番你ge 女喇

如果唔貼咁點

0006

十足十啲夜總會廣告

用工用股爆上

Ok me dive

電能派$8 息 cls

(2ND)雷超:排六檔走三疊望空，完全反映潘頓與田泰安的騎功有別，身處如此惡劣形勢下仍能入Q難能可貴，相信耗力亦不少，下仗表現隨時走樣。

黑船又串力架

d行估$9

sex

在台灣黛安芬2011年的統計[註3]中，E罩杯的女性10年來成長了2倍，A罩杯卻減半，過去D罩杯以上就被分類為大罩杯產品，現在要E罩杯以上才算。某些內衣產品甚至因為滯銷而不推出A罩杯款。此外，台灣華歌爾從2011到2014年，每年E罩杯商品銷售都呈倍數成長[註4]。二十年前流行的魔術胸罩，早已被集中托高的新款內衣取代。

根據奧黛莉的統計，目前台灣已有70%的女性在C罩杯以上，2000年時，最暢銷的是70B罩杯，到了2013年已是75C罩杯，而且D罩杯的銷售成長比B罩杯快[註5]。

此外台中、南投女性購買內衣平均有D罩杯以上，是台灣最「胸」的兩個縣市，銷售B罩杯以下比例最多為雲林縣、澎湖縣及台南市約25%，屬於「貧乳區」，台北市雖然D罩杯的比例超過50%，但平均不到D罩杯[註6]。

而根據手機修圖軟體的美圖公司調查，超過70%的台灣女性認為理想的罩杯要有C或是D，而理想的「事業線」長度約為5-8公分[註7]。

KONG GIRL

男性既感覺唔係重要D

事實....

D 到底係乜感覺

不如潘狗下次揀隻雷超上去騎串下田雞...

霍霍霍同潘生無咩交收

一係田雞一係部能一係kc leung

欣賞下霍老爺點屌田雞......我諗敢講出口佢都係第一個.......

TAI LO AR

馬會又搵方進西上去講打吡....笑撚左....

6仔升到....

比返張肛sc 我呀

派8蚊升4蚊
仲有水位
衝呀

果隻神馬飛揚黎緊都係呃飛份子......要減多少少分同牌仔先有得係4班1650有競爭力...

識玩之前應該入齊貨同開曬sp

我唔識

唔係入左貨而家Short 兩邊咩

除左果隻雷超 果隻盡開顏又係 唔係田雞早就贏撚左啦....

所以話..

恆指let's gogogo la

1 hai big drop

1 hai blow drop

1係夾爆💡
1係💡投降

Baba please come out 9jp and comfort me

識玩sc爆佢

tla, give some confidence ok?

3 仔都破頂

要來既始終要來

連公用股都爆

磨夠未

發功啦

This Sunday diu7 him face to face if drop

勁

u go shitty u conference?

but he said after 316 sin starts new trend

平lc
沽返張期

乜唔係312咩

3月16日…

ok

午市睇黎都唔撚想等…
好友請緊握扶手，please hold the handdrill
Please mind the gap

D7PCBC

6仔上次941一樣
呢幾蚊始終要還

Anyone buy 1 and support shiny gor?

I get 3 only

收到風..DL收

Sh.....

廟區有冇清想參演拯救人走人師

blow

Db is the captain

要燈膽精英先救到佢

GrandpaisG

唉

山齊士應該都得

係咪全能到仆街嗰個

牛熊合一？

If

then ....

call put 合－
long 兩邊

做淡做到做雞gum

梳

喇...跌多30點...之後升1000喇

張圖好應景

炒飯羅文藝學家發揮真係相當出色....我又諗返起果次潘狗無啦啦放佢上去放頭 做乜柒.....

LY ar

day off太得閒梳

wa 正

人走怕我用呢張卡

認真 我想LONG兩邊

我都dayoff

嗱RB, 見一場廟友，我係你就strong call 到月尾....

係囉 快啲做啦rb

我賺夠
比Ｄ你賺

睇怕都要等抽到呢張

好喇下...

人走
比人捉去馬交
呢兩日都吉倉

are u feel the same?

這就是係咁撚人走的原因?

食左35點..唔駛食2手M記

人走蛇玉莖重生

一陣夾高你咪又係put

今晚唔得閒睇啦

is good friend no need to leg shake

我從來都唔撚人走

生左2mm都唔知有冇

ho inch

上星期佢碌鳩三層樓高你唔講

here d ching ho active since Friday

伸縮自如

佢唔出聲姐....2月頭 3月頭.....佢碌鳩可能十層樓咁高....

inch 7咩
同是淡友 夾都9斷

我廢..

我怕就怕, _ _

Leg shaking

if 每10蚊係代表碌9 1mm
大約中銀咁高到

Ask baba refund

根本中銀大廈就係人走蛇碌9

.....

廟友們勁基 我細細聲講給你
佢坐你隔離 用手仔摸你大髀

邊間教會？

係唔係計少左....要計到摩天大廈?

今日0升跌好無

u mean 哈里發塔?

好友?

見到6仔Ｄsc我笑出黎

me go and fuck 部長 and nodoka..........

📉 🌊

極度懷疑DB今次plrr

dim see dou hai 東橫momoko....

What news?

其實阿知賀呀怕凍家姐仲有援交妹都係頂瓜瓜.........小和和贏白過膝 部長贏黑絲....saki好似要用碌鳩諗嘅野全部冇

條仆街好似剩係識講 打麻雀收你皮 巧kai針呀...

eu死ser
冇得賭

阿知賀得巫女大人可以食用....援交妹不了

sc75平晒
重有Ｄ72.5

我唔鐘意後生巫女...大波巫女最正.....有冇推介呀人走c fu....

ur sources tells me

琴日hsbc app想買1手2007變左買左1股，點搞

lmhy

放手啦..

What if above?

咪串先

好快知邊個笑到最後

爸爸 啪啪啪

continue uncertain

要堅持 信念
我坐左幾日 依家都有利潤
穩住啦

而家變左1001股

賣1000股，留番1股去AGM

盆菜plan

仆街hsbc要收存倉費
我唔想每個月存倉費貴過股值

第2次沖擊要來了

If 430 above?

幾時整個第三次衝擊全世界變橙汁

比位put

唔好貪心 睇31255 先

劇場版第四集 進度 銳意制作中海報一張

QQ

DB係好友定淡友

你唔提我都唔記得有呢套野

佢Cljs . Jpg

575-
QQ 500SC

m5 洗頭？

健康的調整是為了升10000點的路

嘩

誠哥

磨足一星期

即刻蝕幾百點cut 一定爆升

Shing gor

原來係你

首富

咩原來係我

李嘉誠退任長和長實主席 由李澤鉅接任
2018-03-16 HKT 16:38
李嘉誠於業績報告宣布退任主席及執董 出任資深顧問
2018-03-16 HKT 16:35

長和()去年純利升6%至351億元 末期股息2.07元
長實集團()去年投資物業重估前溢利升13%至203.2億 末期股息1.28元

依家煮一人飯重貴過出街食...

幾蚊個營多都貴？

食物銀行

有錢人唔食營多掛.....

食女

囡囡要食飯 Juicy要食...

頭先去唔知邊度fusion 既fusion 想買舊雞...得一pack 8塊...
想買魚...兩塊果D咩柒煙三文魚就$60

突然明白果D 300尺屋既爐頭...根本只用黎放便屋主自殺用

個個好似uicy 成千呎廁所咩

周街都公廁屋企做咩要廁所

去街市買啦，你住邊頭？

佢住淺水灣

都近近果邊既

咁個頭係無咩買 去赤柱、或者香港仔就有
我女朋友間唔中都用HKTVMALL 買送，仲可以揀埋時間送貨

have lui

ok, DB!💡CQJS

佢傻9左

想食住家菜
你先要溝件賓妹⋯

yau shine lui...

直接食左件賓妹

D節目做到好似+X唔係度咁

咁佢瓜柴d節目咪整到皇帝駕崩咁

嘩...你地老豆都因為咁開show

你地老豆

條界畫到好清

我好同意

爸爸乖仔召集

大芋also cqjs

佢keep到姐

keep住cqs

跟我一齊shout鎖倉！鎖倉！

有啲似旗上？

1400億成交GOGOGO

好似尾市勁假基金換馬wor

1 hai blow job

1 hai world end

put 番先
肯定DB 係plrr

今鋪fat fat

去緊國信南山 長春一個最好既溫泉

不暴DROP就BLOW JOB...

玩燈掣

1 is sing
1 is gap sing

大戶派錢

難道，你不愛一切都亂了套的感覺？...

爸爸live唱歌個市又爆上了

tla

同路

走左幾轉450 <-> 475

你搭邊款交通工具

龍舟

大大棍

Yes! 兩張450渣手吹埋個頭食埋就訓

見到acg真毒juicy咁瘋so，禾就知my man run bb鮮入面巧難受 ...

見到uicy贏錢，自己就慘夾，人生真係會冇曬意義

大摩又整隻貴野

千一萬買隻未跑過冇賓周既

佢D操馬手法真係得撚啖笑........

可能用winning post模擬過 係好野

柒俊潘狗無啦啦走去玩跑馬機咁過癮 幾時隻抽呀.......

超 ping

大佬呀。。。

痴L線唔洗訓

比佢狙擊

咁你又抵俾人狙既....

計左下數原來比左一通賺左我十幾萬

大戶

不可說

一次來回都14蚊

習帝

大芋圖片召喚

蔣嘉琦（中）陪馬主出席拍賣會

保羅做馬主未

我咪隻馬

UPDATE NG DOU 傳 MO DUCK DA

打王者...

保守估算
10000*100*50

禾係魔連奴

拉左去宜家倉啦喎

BC HO INCH🖕🏻

ME WANT JOIN甲 BATMAN

當家第三熱
想買Ｐ

驚佢唔到喎

Peach 同vanilla air 合併

JW連班red eye都俾GK食埋
一日得返一班西時間

有十七八蚊我覺得博得過

重身，前四都未必

D 㐰米又衝

上次個個睇好
今次個個睇淡
只係買最高分九成有Ｐ都底

佢第一個閘好核突
第二個先好返d

唔差都唔會咁的倍率啦
計返上場走勢
其實都好好

東北姑娘白白淨

無圖，你話你啪左法拉都得啦
不過見你係BC，我收番

TLA 講還講......

不可說 退出

💡cs

[img]
Sor 人在外地依家先覆
格仔後補

Sor 人在外地依家先覆
格仔後補

笑左格仔後補

獌正一西波

G...

今日好似好撚多冇步速場合咁款...

巴基出黎行街

腿好長

BC HO LUN INCH🖕🏻

我忍唔住要用roaming plan 打傳.....

Delay 150ms

新濠尋晚兩三點小人到呢

偽滿皇宮

D7PCBCGPG

認同了

BCISG

大芋

試撚左平海福星...

贏

THIS IS 蔡約翰

太恐怖 大把係手....果種爆發力....

幸福分享 一定好多分係手....咁都近....

隻馬仲係好生
要時間教

今日含大半日一場返哂黎....

當家精選 最怕似首飾太陽咁...

應該彎左

贏莫雅留放 取位 一絕

睇神仙想佢跑千六定二千

我覺得怪獸家長 好撚伏...

酷比仔伏鳩左 冇p....

baba出身卑微，一定受左好多委屈

D9BC

brief

baba話有個lecture/professor炒佢model出paper
有無人幫手搵份paper

勁過ＢＣ

好似聽到啲牛既慘叫聲

baba出身基層家庭，兒時屋企家境唔好，朋友不多，讀大學都係靠老師籌錢先register到，社工出身，由於成大出身，受盡HKU CU白眼，之後做生意，07年玩期由500萬變2萬8，之後由2萬8變番100萬，自此鑽研向心系統，最終成功，但過程中被不少人出賣同攻擊。幸好baba沒有放棄。最近baba準備成立fund management 公司為大家投資增值。

一變百 百變萬 萬變億 勁過煉金術

yau俾你D三大笑

邊個黎

有時關懷朋友果時 拍下肩 摸下背 好正常姐
高比都係咁喇 米又係球神

我覺得套向心系統勁過美國導彈防禦系統

就係冇出手先好笑

判得入先算啦

聽日又要爆升
點算